試玩完s8真係好正 好想買

mon又大 有成5.8“
一手拎得哂
鏡頭又wide
cpu又快
真係屌打lg g6 sony xzp

想買咪買囉，咁都要開post，下次行過街市想買棵菜使唔使開post？

Btw 屌你老母

關你撚事咩
郁啲就屌人老母，垃圾MK仔。
捐返入你老母個閪啦 柒頭
影衰晒連登仔

BTW 屌你老母

你當呢度自己個blog？見到有嘢想買又要上黎開post?冇人想知呀屌你

有冇人知一個打手post市價幾錢？

事實今次部野真係靚

想開咪開囉，咁都要屌人老母，下次開post洗唔洗向你申請？

Btw 屌你老母

我想知啊，屌你老母

嘩，上面好多三星打手

[要聞重溫]三星：全球回收，香港除外

三星都睇死你香港人唔敢反抗

屌你啦
今次部s8又靚又抵玩
開post洗唔撚洗問過你呀

辣殺***呃得吓啲中年人嘅

專用牌子

下次見到屎坑會唔會開個post話好想痾屎

XZP for sure

So?

三叔會爆炸

屌你老母 想連登就預帶老母出黎架啦

哦

買垃圾唔駛衝出黎話比人聽

d人都痴撚線，屌你老母咪屌你老母囉，係咪要話畀老師聽

俾他講一講真係想買

買起你老母個買呀

買垃圾唔洗同人講